iPad Pro 9.7苦主入

今年2月入手 苦主

10.1正好撚多

等埋 iPhone 8 出
個邊框仲幼啲添

新10.5係咪冇得免費用Microsoft office？

覺得正咪換機囉

update ios 11, very nice

吓我反而想入9.7
10.5睇hands-on，太窄邊揸得好似幾辛苦

你打直用ipad？

10.5 打直用有乜出奇

無

9.7當車機用緊

iPad唔比打直用？

咁9.7抵屌好多喎

所以要買就要快啲行動

Ipad3加pro9.7 苦主

on9

你代代儲？

代代都有用過 除左12.9 ，7.9 （2，3，4代）ipad5同埋岩岩新出果2部

用緊mini2,想換,但最低消費5k,要諗諗

pro 9.7 1月入手，開心使用中

9.7已出現光點 用咗一年過保

其實iPad 有防誤觸功能
夾住個mon 都照用到

10.5" 係咪4GB ram?
搵唔到資料新機行幾多，如果係好似9.7行3GB咁仆街換黎冇意思

office series唔係跟accounts? In app purchases 黎

如果有俾錢join 365就係

9.7 2gb ram
3gb暫時只有7+